泡沫準備爆了，你們應當悔改

泡沫爆之前無人會相信佢會爆

係

一日升二千點，東張西望用一節去講股票先再call我起身

連燈仔都出埋聲咁我就唔洗驚啦